福岡交通洗費問題

我打算係福岡玩五日，去流川同門司港附近，一萬yen夠唔夠五日

sorry，係柳川

一萬港紙 夠